瘋狂whatsapp call篤灰熱線會點？

不誠實意圖取用電腦罪

無用 佢開電腦web whatsapp

Wtapp 同佢講樓上有人講光復香港 時代革命

地址xxx已婚警察宿舍

我諗佢用大數據分析，不斷重覆訊息會無視